%----------------------------------------------------------------
% FEUILLE DE STYLE ENSG au format Latex
%Classe de document pour le thème Latex de l'ENSG
% v.1 sept. 2010, D Lercier : création
% v.2 sept. 2012, T Coupin : création fichier classe et modif.
% v.3 sept. 2016-2020, J. Beilin, modification de la gestion de la biblio + modifs mineures 
%----------------------------------------------------------------

\documentclass{themeensg}
\usepackage{color}

%---Texte en filigranne---
\SetWatermarkText{\textsc{Brouillon}}
%pour l'enlever : \SetWatermarkText{}
\SetWatermarkText{}

% mise en page no-stress
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
%-------------------------

%---Mes packages à moi---
%\usepackage{}
%------------------------

%---Mes raccourcis---
\newcommand{\transpose}[1]{{}^t \! #1}
\newcommand{\ensg}{\textsc{Ensg}}

\renewcommand{\author}{Bob L'Éponge}

%--------s------------

%---Paramètres du pdf---
    \hypersetup{
       backref=true,                           % Permet d'ajouter des liens dans
       pagebackref=true,                       % les bibliographies
       hyperindex=true,                        % Ajoute des liens dans les index.
       colorlinks=true,  %Colorise les liens : true pour version numérique, false pour version d'impression
       breaklinks=true,                        % Permet le retour à la ligne dans les liens trop longs.
       urlcolor= blue,                         % Couleur des hyperliens.
       linkcolor= blue,                       % Couleur des liens internes.
       bookmarks=true,                         % Créé des signets pour Acrobat.
       %bookmarksopen=true,                    % Si les signets Acrobat sont créés,
                                               % les afficher complètement.
       pdftitle={Thème ENSG},                 % Titre du document.
                                               % Informations apparaissant dans
       pdfauthor={\author},                      % dans les informations du document
       pdfsubject={Feuille de style ENSG}           % sous Acrobat.
    }

%-----------------------



%-------------------------------------------------------------

\setcounter{tocdepth}{1} %profondeur de la table des matières

\title{Feuille de style \LaTeX~de l'\ensg\\Documentation plus que rapide\\Version provisoire du \today~à \timenow}

\bibliography{latexppmd}

%
%-------------------------------------------------------------
% Début du document
%--------------------------------------------------------------
\begin{document}
%--------------------------------------------------------------
\begin{titlepage}
%Inclusion des labels des entreprises
%Pour un seul label (à gauche), mettre NULL pour les 3e et 4e argument
\enterprise 
{logos/logo_ensg}
{Ecole Nationale des Sciences Géographiques}
{logos/logo_entreprise}
{Nom de l'entreprise d'accueil}

%Inclusion du titre

\textit{{\color{red}Choisir les intitulés et responsables pédagogiques (p2) qui conviennent suivant votre cursus - ing3 ou MS PPMD-}}

\maketitle{{\color{red}Rapport de stage} ou {\color{magenta}Thèse Professionnelle}\\{\color{red}Cycle des Ingénieurs diplômés de l'ENSG 3\up{ème} année} ou {\color{magenta}Mastère spécialisé$\circledR$ Photogrammétrie, Positionnement, Mesure de Déformations}}{logos/logo_ensg}



\infos{\author}{Novembre 2020}
\end{titlepage}

%\begin{comment}
% ---Page du jury---
\input{jury}
%------------------

%------------------------------------------------------------------------------
% Remerciements
\newevenpage
\chapter*{Remerciements}

Je remercie


%---Résumé (français)---
\begin{abstract}
\thispagestyle{empty}
	\vspace{1cm}

	Ceci est mon résumé bla bla bla
	
	\vspace{1.5cm}
	
	\textbf{Mots clés :} clés, clés, clés
\end{abstract}
%-----------------------


%---Résumé (anglais)---
%\selectlanguage{english}
\begin{abstract}
\thispagestyle{empty}
	\vspace{1cm}
	
	This is my abstract blah blah blah...
	
	\vspace{1.5cm}
	
	\textbf{Key words:} key, key, key
\end{abstract}
%----------------------

\selectlanguage{french}

%---Table des matières, des figures et des tableaux---
\newevenpage
\tableofcontents



\newevenpage
\chapter*{Glossaire et sigles utiles}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Glossaire et sigles utiles}

  \begin{acronym}
  \acro{ENSG}{\'Ecole Nationale des Sciences Géographiques}
  \acro{GNSS}{Global Navigation Satellite Systems}
  \acro{GPS}{Global Positionning System}
  \end{acronym}


%---Introduction------------------------------------------------------------------
\newevenpage
\chapter*{Introduction}
  \addcontentsline{toc}{chapter}{Introduction}
  
  \vspace{1.5cm}
	J'introduis

%-------------------------------------------------------------------------------
%\end{comment}

\include{chap1}



%\begin{comment}
%-------------------------------------------------------------------------------
\newevenpage
\chapter*{Conclusion}
  \addcontentsline{toc}{part}{Conclusion}
  \vspace{1.5cm}
Il est l'heure de conclure : bonne nuit !


%-------------------------------------------------------------------------------
% Insertion de la bibliographie
\newevenpage
%\printbibheading
\printbibliography[title={Bibliographie}]
\nocite{*}

\newevenpage
\listoffigures

\newevenpage
\listoftables
%----------------------------------------------------

\newevenpage
\begin{appendices} 
\label{beginappendices}
\annexe[Filtre de Kalman]{Filtre\newline de Kalman}
\label{annexekalman}
Contenu de l'annexe sur Kalman...

\annexe[Moindres carrés]{Moindres carrés}
\label{annexemc}
Contenu de l'annexe sur MC...

\end{appendices} 
%\end{comment}
\end{document}